msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2020-11-27 15:46+0100\n"
"Mime-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: traderdome\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2020-12-07 00:57\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: traderdome\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 430690\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /master/src/locale/en/messages.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 22\n"

#: src/components/trade/index.tsx:296
msgid "A portion of each trade ({0}%) goes to liquidity\n"
"providers as a protocol incentive."
msgstr "作为协议激励，每笔交易都有一部分 ({0}%) 流向流动性供应商。"

#: src/components/TopPairs.tsx:105
msgid "APY"
msgstr "年收益率"

#: src/utils/pools.tsx:517
msgid "Accounts created"
msgstr "已创建账户"

#: src/components/pool/add.tsx:106
#: src/components/pool/view.tsx:64
msgid "Add Liquidity"
msgstr "添加流动性"

#: src/utils/pools.tsx:325
#: src/utils/pools.tsx:525
msgid "Adding Liquidity..."
msgstr "正在添加流动性…"

#: src/components/pool/add.tsx:79
msgid "Adding liquidity cancelled."
msgstr "已取消添加流动性。"

#: src/components/OwnedPoolTable/OwnedPoolTableRow.tsx:162
#: src/screens/TokenScreen.tsx:111
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: src/components/pool/address.tsx:77
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: src/screens/PairScreen.tsx:188
msgid "Annual Percentage Yield"
msgstr "年收益率"

#: src/components/OwnedPoolTable/OwnedPoolTableRow.tsx:148
msgid "Approx. APY (24h)"
msgstr "近似年收益率（24 小时）"

#: src/components/currencyInput/index.tsx:126
msgid "Balance"
msgstr "余额"

#: src/components/appBar/index.tsx:70
msgid "Charts"
msgstr "图表"

#: src/components/MoreInfo.tsx:28
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: src/components/appBar/right.tsx:18
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: src/components/labels.tsx:8
msgid "Connect Wallet"
msgstr "连接钱包"

#: src/components/pool/view.tsx:72
msgid "Connect to a wallet to view your liquidity"
msgstr "连接到钱包以查看您的流动性"

#: src/components/pool/config.tsx:58
msgid "Constant Product"
msgstr "恒定乘积"

#: src/components/labels.tsx:3
msgid "Create Liquidity Pool"
msgstr "创建流动性池"

#: src/utils/pools.tsx:460
msgid "Creating new pool..."
msgstr "正在创建新池…"

#: src/components/pool/config.tsx:54
msgid "Curve Type"
msgstr "曲线类型"

#: src/utils/wallet.tsx:48
msgid "Disconnected from wallet"
msgstr "与钱包断开连接"

#: src/components/MoreInfo.tsx:36
msgid "Discord"
msgstr "Discord"

#: src/components/labels.tsx:10
msgid "Enter an amount"
msgstr "输入金额"

#: src/components/pool/quickView.tsx:73
msgid "Fees"
msgstr "费用"

#: src/components/OwnedPoolTable/OwnedPoolTableRow.tsx:140
#: src/components/TopPairs.tsx:90
#: src/screens/ChartsScreen.tsx:104
msgid "Fees (24h)"
msgstr "费用（24 小时）"

#: src/screens/PairScreen.tsx:174
msgid "Fees (24hr)"
msgstr "费用（24 小时）"

#: src/components/charts/index.tsx:54
#~ msgid "Filter"
#~ msgstr ""

#: src/components/pool/config.tsx:61
msgid "Flat"
msgstr "平滑"

#: src/components/trade/index.tsx:94
msgid "From"
msgstr "原始"

#: src/screens/PairScreen.tsx:35
msgid "From Token"
msgstr "原始代币"

#: src/components/appBar/index.tsx:82
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: src/components/pool/add.tsx:124
#: src/components/pool/add.tsx:143
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: src/components/labels.tsx:4
msgid "Insufficient {tokenName} funds"
msgstr "{tokenName} 资金不足"

#: src/components/OwnedPoolTable/OwnedPoolTableRow.tsx:116
msgid "LP Supply"
msgstr "流动性池供应"

#: src/components/pool/config.tsx:36
msgid "LPs Trading Fee"
msgstr "流动性池交易费"

#: src/components/PairChart.tsx:65
#: src/components/TopPairs.tsx:62
#: src/components/TopTokens.tsx:58
#: src/components/pool/quickView.tsx:70
msgid "Liquidity"
msgstr "流动性"

#: src/components/OwnedPoolTable/index.tsx:18
msgid "Liquidity Pool"
msgstr "流动性池"

#: src/utils/pools.tsx:63
msgid "Liquidity Returned. Thank you for your support."
msgstr "已退回流动性。感谢您的支持。"

#: src/components/pool/view.tsx:36
msgid "Liquidity provider rewards"
msgstr "流动性供应商奖励"

#: src/components/pool/add.tsx:111
#: src/components/pool/view.tsx:44
msgid "Liquidity providers earn a fixed percentage fee on all trades proportional to their share of the pool. Fees are added to the pool, accrue in real time and can be claimed by withdrawing your liquidity."
msgstr "流动性供应商在所有交易中按其在池中的份额赚取固定比率的费用。费用会加到池中，实时累积，并且可以通过提取您的流动性来索偿。"

#: src/components/trade/index.tsx:209
msgid "Minimum Received"
msgstr "接收的最小值"

#: src/components/TopPairs.tsx:28
#: src/components/TopTokens.tsx:29
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/components/settings.tsx:51
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: src/components/pool/view.tsx:82
msgid "No liquidity found"
msgstr "未找到流动性"

#: src/components/pool/quickView.tsx:62
msgid "No liquidity found."
msgstr "未找到流动性。"

#: src/utils/pools.tsx:403
msgid "Not possible"
msgstr "无法执行"

#: src/components/settings.tsx:88
msgid "Off"
msgstr "关"

#: src/components/settings.tsx:85
msgid "On"
msgstr "开"

#: src/components/pool/config.tsx:42
msgid "Owner Trading Fee"
msgstr "所有者交易费"

#: src/screens/PairScreen.tsx:102
msgid "Pair"
msgstr "货币对"

#: src/screens/PairScreen.tsx:279
msgid "Pair Address"
msgstr "货币对地址"

#: src/screens/PairScreen.tsx:265
msgid "Pair Name"
msgstr "货币对名称"

#: src/screens/PairScreen.tsx:259
msgid "Pair information"
msgstr "货币对信息"

#: src/screens/PairScreen.tsx:137
msgid "Pair statistics"
msgstr "货币对统计"

#: src/screens/TokenScreen.tsx:93
msgid "Pairs"
msgstr "货币对"

#: src/utils/solong_adapter.tsx:36
msgid "Please install solong wallet from Chrome"
msgstr "请在 Chrome 中安装 Solong 钱包"

#: src/utils/pools.tsx:467
msgid "Please review inputs."
msgstr "请检查输入。"

#: src/utils/pools.tsx:29
#: src/utils/pools.tsx:326
#: src/utils/pools.tsx:461
#: src/utils/pools.tsx:526
msgid "Please review transactions to approve."
msgstr "请检查要批准的交易。"

#: src/components/pool/add.tsx:78
#: src/components/pool/remove.tsx:31
#: src/components/trade/index.tsx:79
msgid "Please try again and approve transactions from your wallet"
msgstr "请重试并批准来自您钱包的交易"

#: src/components/appBar/index.tsx:62
#: src/components/pool/quickView.tsx:67
msgid "Pool"
msgstr "池"

#: src/utils/pools.tsx:367
#: src/utils/pools.tsx:555
msgid "Pool Funded. Happy trading."
msgstr "已向池注入资金。祝您交易愉快。"

#: src/components/pool/card.tsx:78
#~ msgid "Pool Liquidity"
#~ msgstr ""

#: src/utils/pools.tsx:76
msgid "Pool doesn't exist."
msgstr "池不存在。"

#: src/components/OwnedPoolTable/OwnedPoolTableRow.tsx:86
msgid "Pool liquidity"
msgstr "池流动性"

#: src/components/labels.tsx:5
msgid "Pool {tokenA}/{tokenB} doesn't exist"
msgstr "{tokenA}/{tokenB} 池不存在"

#: src/screens/PairScreen.tsx:202
msgid "Pooled Tokens"
msgstr "池代币"

#: src/components/TopTokens.tsx:72
#: src/components/trade/index.tsx:141
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: src/components/labels.tsx:6
msgid "Provide Liquidity"
msgstr "提供流动性"

#: src/components/pool/remove.tsx:43
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/utils/pools.tsx:28
msgid "Removing Liquidity..."
msgstr "正在移除流动性…"

#: src/components/pool/remove.tsx:32
msgid "Removing liquidity cancelled."
msgstr "已取消移除流动性。"

#: src/screens/ChartsScreen.tsx:129
#: src/screens/ChartsScreen.tsx:149
msgid "See All"
msgstr "全部查看"

#: src/components/labels.tsx:9
msgid "Select a token"
msgstr "选择代币"

#: src/components/pool/add.tsx:211
msgid "Share of pool"
msgstr "池份额"

#: src/components/settings.tsx:41
msgid "Slippage"
msgstr "滑点"

#: src/components/trade/index.tsx:127
msgid "Slippage Tolerance"
msgstr "滑点容差"

#: src/utils/solong_adapter.tsx:35
msgid "Solong Error"
msgstr "Solong 错误"

#: src/screens/ChartsScreen.tsx:69
msgid "Statistics"
msgstr "统计信息"

#: src/components/TopPairs.tsx:57
#~ msgid "Supply"
#~ msgstr ""

#: src/components/appBar/index.tsx:54
#: src/components/labels.tsx:7
msgid "Swap"
msgstr "掉期"

#: src/components/layout/FormBase.tsx:36
msgid "Swap is unaudited software. Use at your own risk"
msgstr "Swap 是未经审核的软件。请自行承担使用风险"

#: src/utils/pools.tsx:77
msgid "Swap trade cancelled"
msgstr "已取消掉期交易"

#: src/components/trade/index.tsx:80
msgid "Swap trade cancelled."
msgstr "已取消掉期交易。"

#: src/screens/TokenScreen.tsx:105
msgid "Symbol"
msgstr "符号"

#: src/components/MoreInfo.tsx:52
msgid "Telegram"
msgstr "Telegram"

#: src/components/trade/index.tsx:268
msgid "The difference between the market price and estimated price due to trade size."
msgstr "因交易规模造成的市场价与估价之间的差额。"

#: src/screens/PairScreen.tsx:51
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: src/components/trade/index.tsx:114
msgid "To (Estimate)"
msgstr "目标（估计）"

#: src/screens/PairScreen.tsx:43
msgid "To Token"
msgstr "目标代币"

#: src/components/settings.tsx:79
msgid "Toggle dark mode"
msgstr "切换深色模式"

#: src/screens/TokenScreen.tsx:99
msgid "Token information"
msgstr "代币信息"

#: src/screens/ChartsScreen.tsx:141
#: src/screens/PairsScreen.tsx:20
msgid "Top Pairs"
msgstr "热门货币对"

#: src/screens/ChartsScreen.tsx:121
#: src/screens/TokensScreen.tsx:23
msgid "Top Tokens"
msgstr "热门代币"

#: src/screens/ChartsScreen.tsx:76
#: src/screens/PairScreen.tsx:146
#: src/screens/TokenScreen.tsx:65
msgid "Total Liquidity"
msgstr "总流动性"

#: src/components/appBar/index.tsx:76
msgid "Trade"
msgstr "交易"

#: src/utils/pools.tsx:112
msgid "Trade executed."
msgstr "已执行交易。"

#: src/components/settings.tsx:33
msgid "Transaction Settings"
msgstr "交易设置"

#: src/screens/PairScreen.tsx:223
#~ msgid "Transaction Signature"
#~ msgstr ""

#: src/components/pool/add.tsx:76
msgid "Transaction failed"
msgstr "交易失败"

#: src/utils/connection.tsx:171
msgid "Transaction failed..."
msgstr "交易失败…"

#: src/screens/PairScreen.tsx:251
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#: src/components/MoreInfo.tsx:44
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: src/components/OwnedPoolTable/OwnedPoolTableRow.tsx:124
msgid "Value per token"
msgstr "每个代币的价值"

#: src/components/PairChart.tsx:66
msgid "Volume"
msgstr "交易量"

#: src/components/OwnedPoolTable/OwnedPoolTableRow.tsx:132
#: src/components/TopPairs.tsx:82
#: src/components/TopTokens.tsx:65
#: src/screens/ChartsScreen.tsx:90
msgid "Volume (24h)"
msgstr "交易量（24 小时）"

#: src/screens/PairScreen.tsx:160
#: src/screens/TokenScreen.tsx:79
msgid "Volume (24hr)"
msgstr "交易量（24 小时）"

#: src/components/settings.tsx:65
msgid "Wallet"
msgstr "钱包"

#: src/utils/wallet.tsx:37
#: src/utils/wallet.tsx:47
msgid "Wallet update"
msgstr "钱包更新"

#: src/components/pool/config.tsx:48
msgid "Withdraw Fee"
msgstr "提取费用"

#: src/utils/pools.tsx:466
msgid "You need to have balance for all legs in the basket..."
msgstr "篮子中的所有边都需要有余额…"

#: src/components/trade/index.tsx:240
msgid "You transaction will revert if there is a large, unfavorable price movement before it is confirmed."
msgstr "如果在确认之前出现较大的不利价格波动，您的交易将恢复。"

#: src/components/pool/quickView.tsx:60
msgid "Your Liquidity"
msgstr "您的流动性"

#: src/components/OwnedPoolTable/index.tsx:27
msgid "Your fees (24h)"
msgstr "您的费用（24 小时）"

#: src/components/OwnedPoolTable/index.tsx:21
#: src/components/pool/view.tsx:58
msgid "Your liquidity"
msgstr "您的流动性"

#: src/components/OwnedPoolTable/index.tsx:24
msgid "Your quantity"
msgstr "您的数量"

#: src/utils/connection.tsx:177
#: src/utils/pools.tsx:66
#: src/utils/pools.tsx:115
#: src/utils/pools.tsx:370
#: src/utils/pools.tsx:519
#: src/utils/pools.tsx:558
#: src/utils/wallet.tsx:39
msgid "explorer"
msgstr "浏览器"

#: src/components/pool/add.tsx:201
#: src/components/pool/add.tsx:206
#: src/components/trade/index.tsx:152
#: src/components/trade/index.tsx:163
msgid "per"
msgstr "每"

#: src/screens/PairScreen.tsx:287
msgid "{symbolA} Address"
msgstr "{symbolA} 地址"

#: src/screens/PairScreen.tsx:295
msgid "{symbolB} Address"
msgstr "{symbolB} 地址"

